[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

巴打們繼續！

上一回有巴打問北海道有咩舖要行。

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

新post lm
繼續睇黐線巴打逐個reply負皮

留名先 ～

好想快D凍 著條 navy deck pant
但唔知點襯好 有冇巴打有咩idea

有無吊帶架？

.

藍色恤衫 加 件 jungle?🧐

可能舊米色work shirt ?

usn chambrayshirt+deck shoes全套上?

都掂 👍🏻

好正 但要搵 又無得試上網🤤

新帖留名

新post 留名

LM

就黎秋冬，好多褸啊，褲又可以出動

我真係好期待

等緊下個月狗沖去課條牛仔褲

下個月課條resolute

課咩呀？

我都課咗710

巴打 resolute係咪偏向窄身啲 ，想課條玩下

710 係修身直腳款
713 就低腰 而褲腳位再窄啲

我都課左3條桃 11月去大阪拎

巴打邊間買？

岡山站買

Freewheelers 601XX

好的 感謝巴打

到時影兩張上嚟毒下

快手d 啦！

我好怕熱，係臨著個下先買

10月買喇去

hahahah 等你share

咁多位又有咩新目標黎緊想課？

我想係osaka Filson 課嚟件filson 同揾下有無vintage 嘅pharoah jacket

想買條PBJ

想入brown beach vest 唔係好見香港有地方有

full count嗰d？

Yes 見幾個牌子都有

復刻大把啦，goldyard都有full count
我以為你搵vintage

唔該巴打

其實我幾喜歡，不過呢個價位又會想選入門日牛

我接受唔到。

最想課佢對鞋

不過一年前係日本課左對moonstar

hahahaha 我都係著緊moonstar

下次入shoes like pottery

雖然唔差，但個價位 加多1舊 已經買到pherrows japan blue sugar cane

岩！所以有時都唔明個優勢係邊

不過有時口味喜好野好難講

有的產品幾靚的

我發過誓唔會買任何中國品牌product .... 所以我唔洗諗

呢幾日clutch collection show
上ig searh #ccshowjapan 有好多野睇

thanks 巴打

有冇巴打有ues件heavy flannel shirt? 14.5oz好似幾正諗緊好唔好入手

我覺得幾高質呀，又夠暖又易襯，同埋又唔貴
不過我覺得點解唔等埋件indigo version

我order 左buiasou 件indigo work shirt ... 等緊

計磅數真係幾抵 但我驚著牛係面會緊 因為太厚 但其實係咪單著件flannel 已經好暖

冬天室外既話都要加多件褸既
室內既話 一件單著就夠哂

有冇巴打親身去過

soulive fw18 kimono好吸引

年半豬仔107

有無相？

日日著 我覺得好鞋先著到咁

日日著 我覺得好難先著到咁

想問下呢類military shoes有乜選擇?
除咗mccoy

我從來未成功操過一條牛

我買左8條都唔知點操 有一條我一買就拎左去踩單車 之後應該比相機磨 有一忽白左

好傷心 仲要係桃太郎

上樂天有好多!

我就係想試上身呀

想開過條操有咩推薦？

試過操桃太朗操唔掂

我171cm 130lbs 著size36
如果你想試下好唔好睇就無辦法

Red cloud，Momotaro，Moonstars。

可能cutting唔啱

仲要操幾耐先望見終點

我條桃都係著極都唔識色落
上一條著到爆晒都未掂,變左失敗作

我個條都係
其實我好鐘意岀陣個兩劃

唔該哂兩位

Anyway thx巴打

如果係講fullcount個件既話
香港剩係見過goldyard有

點解佢會有條紅絲帶嘅

3千3真係有啲啲貴

我順其自然算

最近入左幾條Overalls 工人褲玩下。

不知年Big Mac

70-80年代OshKosh

不知年Big John

50年代Lee

巴打諗住點襯呀

shirt/tee 底 加背心

凍d 就牛褸。 唔會單穿

單著要戴埋帽會好d

D質地好似熱到hihi

洗得太多？ 不過桃本身塊布都軟，冇咁易操

因為我成189高 我覺得我著左 前面心口太低 想高D 難試岩size 好多唔夠長

189

所以好難買衫

我嚟緊都會去北海道，除咗 flamingo shop 之外，我會去，unique jean store,同Soen , warehouse 札幌有分店

單著都幾好，有咩問題

問題係我個身度

記得紅巴話自己肥，著埋呢d會唔會感覺“論盡”

想買條入門原牛操，巴打們有咩心水？ 邊到有得買

其實可能會。講真，我一定唔係著得好睇果d.... 之前係日本著過，都接受到，所以玩下lu

入門，都係pherrow’s la .... 9xx - 千頭。

我終於係兩個post之後買左件bedale
唔知cox the saddler會幾耐送到

就快秋冬可以著！

師兄，Levi’s 有無得諗？ 但香港鋪好似無...

買左navy, 上網睇一時勁淺色一時勁深色
初時想買sage但周圍都冇

去左東京買左呢件

自己冇影到，呢張係上網轉載

Levis 就算數喇，平既冇咩特別 貴既又唔值，覺貴買ts好過

Taylor Stitch 同Tellason 都好呀。

Levi’s 就算啦，唔好諗啦。

試玩平著 可以試下501stf

不過冬天加多件外套/帽又真係好睇啲嘅

TS white oak既布先100usd 新join仲打8折，用埋集運都係幾十蚊，諗唔到有咩必要試501

見好多師兄買bedale 點解冇咩人買Ashby

香港大家係未都去Take5？

Unbranded brand 都幾好

有冇深海藍色嘅軍褸/皮褸介紹

睇完ues 既flannel 好想買件，但諗緊咩色好

睇你要乜brand
宜家多左好多代理

Buzz rickson既ma1或者n1

N1

Buzz rickson 係咪得Take5?

我會呀

我想入件Pea coat
但好似講軍褸都好少人會提

我覺得Pea coat 幾formal 較難著

Overall其實加件外套都易carry嘅

條m51好闊好好著
聽日落乾骨買埋條吊帶

我覺得摺幾野正d

斯文look幾好
不過原版個cut好難著

我短，改完都會摺

正
係咪buzz?

入左件特別少少嘅野。 Dawson Denim 嘅 indigo wabash sack jacket

Dawson 係英國手製denim 廠，產量少。 原布都係岡山入口，再係英國Brighton 嘅工場手製。 日牛，美牛就玩得多，第一次入英牛。

有無巴拉買左Rogue territory Isc work shirt
差唔多款係咪買豬仔work shirt 抵d

睇下圖先

n1好型

因為唔係made in england

其實唔係MIE 個quality 都好好嘅。 但如果只打算買一件就唔好啦，個心有條”chi”

好靚呀巴打，幾銀入呀

Good on days Henley + Momotaro 0205sp

原價係GBP260 ... 但官網sold out la ... 我係ebay 入全新， around $2200 ... 海郵免運費.

鞋係？

George Cleverley Riviera

都ok喎，未試過用ebay，係咪都會有平嘢？

會呀，不過condition 未必一定好。 避免d 古怪國家如中印俄非... 基本上安全。

係呀

短褲幾錢? 但短褲都長期唔洗 ??

澳門買10xx，一個月斷斷續續著，差不多要洗

點睇studio d’artissn呢個牌子

正啦當然

污糟就洗啦 好隨意

去左乾骨同kapital小出血

正呀，而家好少人講乾骨啦。。

岀左咩血？

同TCB比邊個牌子好d

豬啦

買左條db吊帶, 頸巾同kapital Kakashi
乾骨d野要佬d著所以少人講

豬啦x2

我無但鍾意

你兩邊都睇完再決定
呢d講岩唔岩口味

我覺得in general, SD 同tcb 唔係同一level

睇價錢都係。但口味野好難講

我最愛Orgueil，Freewheelers，Pherrow'S，Momotaro

價錢感覺全部都不同

咩時候會買咩野，讀書細個會喜歡Momotaro Type 2修身有白間

大過左會覺得最原始最復古係好，所以買Freewheelers 506XX

SD係靚d
但價錢都係一個考慮因素

我有條全新SD103 32腰同全新SD storm rider size 40 想放，你睇下岩唔岩

有無師兄著過豬仔依件牛仔褸？ 碼數洗唔洗預大？
想入手

我上面放緊
件野我覺得lining 幾厚，所以預大一個size 會舒服d

T5台灣店長果件色落好撚正

真係好睇你個人鍾意咩路線多啲 睇你接唔接受到日本仔自己加嘅detail

圖

圖呢

我都想試下豬仔 買極都係桃太郎

我覺得黎2個brand 既色落都好靚
我擺低Carousell ac :alalalal1234 有興趣既睇下
遲d 諗住擺埋件mccoy coverall上去，太多著唔哂

桃啲店限好正

搵極都搵唔到ching放個 post
不如tg我件衫detail ，睇下岩唔岩
Tg: Foxc0000

我肥仔買桃要36

其實34都得 但預自己會肥同中意鬆都係買返36

你係女?

想買件chambray work shirt 巴打有咩推介

件䄛冬天普通日子著唔著到 我見佢入面係羊毛 唔和會唔會焗

Pherrow's

平靚正

warehouse

仔呀

冬天普通日子都著到，不過真係入面著普通tee 就夠喇

你話你肥仔,都只係著34,36,咁上面著38果個咪超肥
搞到我好confuse

上面巴打著開32 我都想咁瘦

早兩日大阪入手左三件freewheelers同orgueil裇衫

今日又岀血。

分享下

圖x2

未返到屋企

今日課的

最後買左pherrow’s

Buzz Rickson 平靚正

估唔到樓主對隻貓有興趣

件貓我都想買 但唔值咁貴

岩岩落機 好彩今日走

orgueil係藍白千鳥格，最後買冇影

好想入 但今日先返

Orgueil 藍白千鳥間好靚

我都好想課。

來課淺個件

其實我十一月會飛東京
會去惠比壽豬仔
如果想入條限定牛可以

我11月廣島岡山大阪東京

巴打怕唔怕未到東京已經破產

呢個路線真心係買到破產

巴打預幾多萬羊

30萬

好期待巴打去到東京仲剩幾多

係岡山BIG JOHN買左條牛

hahaha 我本身係貓奴

上次去16日洗左50萬

今次要留budget買演唱會紀念品
張vipss已經十萬羊
回唔切血

紅巴長期第一時間入手好野

睇咩live 我sd左email去桃太郎幫我留店限

睇taylor swift
印象中店限好大量 不過留定冇死

2980🤔
要好有自信先敢set個咁既價

佢條吊帶

可能我守舊
p44 d細節啪落工人褲好似唔太對路
同埋工人褲強調布邊又係太創新

想入牛仔褲牛仔褸有咩推介
平時淨係著levis

我想買豬仔 有條無晒

唔知想點咁

東京直沖惠比壽店囉
我都有興趣

惠比壽會去左買眼鏡

我都想入副

good choice

巴打幾號去

買咩呀？

1120-1125或者26
乜都未買 不過住開淺草

我4號到17 我問左桃太郎做訂做圖案一月先拎

10eyevan

有冇sample睇

應該跟佢呢條

正喎 會唔會入埋hinoya聯乘限定

果條8月買左了 見光變粉紅勁正

我7月去東京都幫老豆入左粉紅色

真大佬

細佬黎

我都無錢買比老豆

一條姐 加上佢一星期着足七日牛
操得勁過我

我已經放棄操 順其自然

工作環境場合可以着牛嘅話
我一定日日牛牛牛

我都係著開Levi’s

正！

包唔包酒店機票先？

巴打d Levi’s ......

似唔包

不過16日喎，其實都正常啦

唔包

11月再去玩過 一月再去東京 毒撚要去聽生日歌

計埋11月今年已經4次日本
銀包穿到

錢係搵黎洗
開心就得

我5次

繼續入手

大家都鍾意返鄉下。

有冇巴打留意bryceland新出果條牛?
好似幾正

d料一般

返鄉下揾女女

想買件暖小小既vest, 係咪Beach vest最好？
大家N1 deck vest 之類既軍裝推介？

單身狗風景遊

通常大家冬天著咩boot

全年lone wolf

上緊daychild拎cm pouch bag

Engineer

有無圖

咩牌子

Attractions

黎緊去兒島 除左桃太郎 有無其他推介

Big John, Bluxe, Japan Blue Jeans 必行

已經有條JAPAN BLUE JEANS 入門性價比一流

上年岡山買 買完無耐間野搬左去倉敷

巴打訂咗咩色

daychild ig早兩日post上黑下白個款就係我嘅
N年前有個上白下黑老闆都有post出黎

orgueil個對幾正

手機死左冇哂圖 有緣後補

Chippewa

哦 我自己都用梗個細pounch同圓桶袋

Vintage?

bluxe好多都抄款 不了

Graph zero

japan blue點藍綫好正

Beach vest喇

一挑挑大佬

我正想買多條

直營限定

好撚正

想入

呢條好正

你地著咩MODEL?

上年試條SKINNY著唔落

邊到入

上次起渋谷買

我買大啲就入到 但我買開slim or straight

官網咪有得禁

但無得改長度

實體店試牛比較好

呢個真 我japan blue買34都有鬆 桃要36先有鬆

着開乜腰都要睇下唔同brand版型
唔試上身真係唔知岩唔岩

官網有免費裾上げ服務喎ching

唔好博 改短左無得救仲衰

真係要試過先好

我著PREP

比其他版型短小小 可以唔洗改

香港係唔係得T5有桃賣

佢d 野無咩款架喎。

我就去日本買

店舖限定

兒島個條正到爆

不過上次去我無買

有藍白綫？

好似係

同埋個陣未出 1105SP

都想買條修身！

我落左order 留左條

留左呢條

好似visvim

到時分享下喇

留名爆喼

Vest好正 how much ?

千幾。 我有件藍色覺得幾好所以買埋件米色

係咪去是但一間鋪都可以CUSTOM MADE?
一邊藍白線,另一邊出陣咁得唔得??
大約幾耐後可以拎??

想買 可惜係日本 香港無咁平

如果你話kimono 係v帶起我都覺得ok，其他佢既product 咁簡潔都話似 真係唔知點講好，何況 染藍布料，v 一定冇 soulive個啲做得咁靚

所有牛都係抄levis

冇錯

j22
錯細節都咁正

到左lu, 開箱！ 上年冬天已經想買

好似好正喎，可惜我唔著皮

幾錢入

其實我覺得overpriced US$380 .... 不過又好想試下。 我好鍾意Buaisou d 野

其實好想入Buaisou X Brady個袋
但真係太貴

$5xxx? 我反而覺得ok wor...work shirt 都3k la

不過我已經有兩個brady lu

就係已經有brady想再入先覺貴

hahahaha i see

呢條一定要起味野果間買 加錢都可以印野
佢話要兩個月去返鋪頭拎

嚟條都幾得意。

巴打咁鍾意桃，有無玩過佢西裝條line?

無呀 次次都係買牛 因為真係好舒服 其他都無佢咁舒服 有買過啲t shirt 幾靚 睇緊佢啲褸

shirt 幾好，details 染色都靚。

啲sales著得幾好睇 想學下佢地咁著 日本sales衣著真係好正

咪玩啦 soulive啲拼布全部一式一樣 又係新布登突染
v係碼係用舊布 每件個pattern都唔同

bandana shirt又唔係真bandana又無藍染 邊到叫靚

舊布就代表靚？咁你應該繼續玩v喇 雖然唔係想講咩，但你話佢bandana shirt 冇染藍？我係佢網見唔到邊款冇啵

我就鐘意 自己養自己既色同紋理出黎喇

我就鍾意自己染

巴打，點玩法？ 想學野

頹頹地Safari Jacket同Italian Navy Shorts

淨係買過呢間
其實有好多地方都有賣 會連使用說明書
淘寶都有
但玩完個地方會好污糟 衡量下先玩

白褲染到咁

對褲就fail咗 遲下等到yeezy到會再試

買豬仔免費送又順手掉埋落去

呢件係染完再搵人車布

ps 如果我想由零做起訂到一件半纏 我比布 佢幫我車 香港有無呢啲舖

我沒玩過其他草木 泥 涉柿 淨玩過藍
同埋我懶所以無做咩型染扎染 就咁浸

濕水》浸〉過水
之後睇你想要幾深就loop呢個step

Tote bag隻色好靚，我都想試下，係咪唔太煩㗎d步驟？

香港車野唔相熟唔幫做架喇

搵工場個隻，返大陸可能仲快過搵香港搞

工場唔係要大單先接？
我知台灣有單接嘅 但想知香港有無始終近啲

吸引巴

妖你 賜教下?

入左條日牛 想問下洗唔洗對佢做定啲冇咁易甩色嘅保養？

P44唔想搵復刻 有冇介紹？ 33-34 搵唔到

唔通真係 W ware ?😂

tcb warehouse

咁ww性價比好似較高如果有折

我自己多數以一吋為單位 摺到去腳眼位

巴打買1205sp 最好買大1-2吋 好鬼貼腳

係，不過我自己唔會摺到見到對襪

唔摺個陣好似著緊喇叭褲咁 好撚闊
不過依家見唔到對襪

如果上身著得唔太鬆身嘅話，直腳其實幾好睇，試諗下以前個年代啲工人咪又係著直腳

Ww2 Gurkha trousers 如果vintage嘅話2000幾蚊入唔入得過

著開法工既巴打 moleskin係咪真係好保暖 加件shirt大概幾度岩著？

我覺得14-15 度ok ....

過兩日去曼谷同華欣
想問下除咗Oscar Demin，仲有邊幾間古著店或market必到？

貴到仆街

Bangkok jj market隔離有個叫the camp

意思係14 15度保暖ok 定係冇15度以上太熱著唔到？ 依家香港冬天都冇幾可凍 廢事買太多厚褸

14-15 度最舒服，太低唔夠暖。

正野！
我都入咗件
不過後期d
好新淨
無你咁金毛

fair lor

我就19 20都著佢

我就接到岩岩好 起對鞋上面就停 但對白色鞋會變藍色

Thanks bro!

好想快啲天氣凍
下件想買A2 不過好似好難carry

其實A2易好多

樓主真人好靚仔

你又知？ 邊度撞到？

T5 fb

屌件嬲啦
咁即係10月去落單, 12月去拎咁 ??
BTW 仲要特登去本店

Btw，有冇巴打熟德軍嘢？究竟呢種褸係德國空軍定電單車手？見佢又Luftwaffe又cyclist，唔知應該用邊一個關鍵字先揾到呢啲款。

香港係咪得白鯨有賣？好似都幾貴下。。

你要咩色
我有d黑色賣嘅

係呀 有日本地扯都得 我都係寄去日本地址

take 5有無

有冇圖

你地著牛仔褲, 正常咁企係度, 下陰個位會唔會摺到好明顯有條坑?

jeansda皮褸大家點睇？

款麻麻地

集運地址得唔得呢??
落完單叫佢直接寄去, 之後自己寄返香港

有無D 靚既皮帶推薦下??
可以慢慢養下既

cushman, sugar cane 都幾好。等緊條革蛸謹製。

我知vintagetogether就有個日本brand係皮帶
我等緊

如果 果個係樓主 樓主唔算矮

點錯相

香港係咪冇stetson hats賣？

呢個就真係唔知 但一定要去佢鋪頭先有

巴打有無上過去？d野貴唔貴？

唔貴，係入門選擇

alden
white's
red wing

一凍少少ig嗰班復古師兄就爭住發功

嚟度都熱鬧左！

share ig?

#timewornclothing

收到件bedale了~~
一打開勁大陣蠟筆味

年頭買左d 野都未著
已經睇緊有咩新野要入

淡季過左，就黎旺季

淡季都岀到一個post ....

淡季要買，旺季更加要買

我已經買到爆櫃

咁要買埋衣櫃

屋企無位

岩呀 想轉著皮鞋

皮鞋我日日著啦

星期六打算着返對Loake襯

我日日都波鞋 有無咩皮鞋好襯牛仔褲

頂無轉返直

攻頂Alden

有諗過買返對red wing

我星期五會著loafer

新入手Magnanni

呢種正喎

7000幾對

cordovan indy

所以咪話攻頂

同嚟對CJ

Alden 未算頂 。 Berruti, John Lobb

我窮買唔起

2000幾有幾好

boot都正

反正我都入唔起

啲錢去晒相機度

印象中有間fb page網店有
但要面交試鞋

我都係

sony啲鏡好貴 想買部leica

諗緊m6定m7

50 0.95

我都玩相機的。但我係菲林撚

MP or M6 ..... M7 不了

m6想入但0.72好少全黑
我用開pentax me super
菲林係正啲

有訂造既
呢兩對唔係

菲林機襯古着多d

我仲有部120海鷗4B
啊爺當年第一份糧買入

香港有咩地方訂造

買fujifilm做文青最好

TLR 我用ricohflex.

留名

入秋係時候繼續影相

個個都菲琳 我就數碼機

咁本身都有玩數碼嘅

眼殘菲琳機對唔到焦

凜巴有戴眼鏡

自

自貼兩部自己的

有呀 但對到好sharp真係好難

香港都係高和

咁係麻煩啲

聞開相 4000萬像真係好好丁

菲林撚唔放大睇都無所謂嘅

上年4月拎左部菲林機去日本影櫻花 炒晒車

咩機咁難對焦?

我都唔知 問fd借 影左一卷 之後用返sony

頂 笑左
係咪唔慣冇自動對焦咋

都係 sony手動大得放大睇

Fujifilm 數碼不錯的

其實我讀書已經開始影菲林，一直無放棄。 除左部GR 未入過數碼。

我自從畢業後就一直用寶麗來和菲林

有冇巴打返工用filson brief case？

Tote Bag就有，Briefcase太重

我囉

仲諗住放少少野, briefcase會係個唔錯既選擇添

briefcase 係好好，只要你唔怕重

我都會用, 257嚟

我用256

巴打們會去咩網睇古著/workwear既襯法

我用緊嚟三條。 上至下 Cushman, Dunhill, Sugar Cane

有條50mm 嘅革蛸謹製下星期到。 Orgueil 果條都好正, 但30mm 好似太幼。

Original deck hook jacket
早過N1

幾好奇重唔重得過Tumi

靚size?

Size 40
My size

嘩 我見出面好多都係42以上 勁大件
仲要未計佢本身oversize

其實唔同廠出都唔同size

今朝真係著到牛褸喎。

都有平d嘅
高和依家好似要萬四五起跳

網買啦，香港有幾多鋪有帽賣，仲要Stetson

利申:我有一頂Stetson

魚蛋巴你好！

metoo

面紅巴你好

我有無係度post過呢對boots?
雖然斯文咗D，不過襯牛仔褲應該ok卦?

好靚呀！ 絕對match 牛仔褲啦。。

我今日著嚟對加牛

想問原色牛退漿係咪浸水 再掛返乾就算？
上網睇有人話乾一半就著上身 等條牛更加合身

我求其浸

我用暖水浸幾次就算

但退jam 退得唔好，條褲乾左會仲硬過未浸前

我而家用凍水浸
熱水驚會縮得勁

上排係SOGO T記見到對403
4K幾
個人覺得幾抵

filson Tote Bag我都覺重

其實真係唔識點先叫退得好

同埋可唔可以同一次浸幾條褲？

聽講係浸到開始岀藍色就浸好

重量還好啦，不過入邊無乜間隔，嘢多嘅話要搵嘢都幾唔方便㗎。

嚟個真，briefcase 還好，我用duffle 時揾野揾到燥底。

30mm 應該太幼
我都有條Sugarcane 但麻麻地中意

我用Equus，我覺得幾好，不過呢幾年好似貴咗好多

我都係高登年代跟你地買
而家勁貴

Me 2

當時真的抵玩，希望無介紹錯

波蘭有冇野睇
搵左兩個market睇介紹話有軍野

皮帶就冇乜，不過有堆皮帶扣

條革蛸謹製到左 。

幾足料喎

睇落好正

幾錢條到

新野

£96+12.5shipping

對皮鞋好正 想買對呀！！！！

果陣五六十磅一條仲再折

咁都唔係貴啦

面紅巴話依家定舊時唔貴呀？

師兄整番幾條出來賣啦！

之前玩過手作皮革
呢種皮帶整一條出黎唔駛一個鐘
有心機摔返靚條邊隨時靚過你去買

Orig
Original Browns beach vest again

如果由𠝹皮開始，加埋做兩個圈，壓邊同打磨，一個鐘又抆水咗D，兩個令三個鐘就差不多

時間多少睇下有冇心機啦
要貼題Workwear, country風，皮料同帶釦質素好似比較緊要Made in Italy

話時話條equus 好似冇乜處理條邊？

原色的好似無點處理，有色的應該有。

Baker原色bridle皮帶aging係點
有冇近照share 下🤤

今晚找找再影比你看
個扣好正,邊度買?
我有張(半隻牛)厚原色CXL係用來做皮帶的,訂了回來六七年都未造 你有無興趣?

真係好紅
1920 cut 舊Denime

係紅左d d

星期六放假係唔應該去銀行

靚帶扣

英意日製嘅扣我都有幾個，最鍾意都係意大利扣
六，七年前嘅皮原色cxl 比較少見，幾厚左右？

巴打咩袋黎

對鞋正

好似係10oz

上網見人行外國market post代購就入左
好普通中性袋款

lone wolf

想買件牛仔褸 如果千零蚊有啲乜嘢好推介

岩岩daychild入左條28腰嘅牛
老細仲話預冇人岩着所以放係角落

大家用落咩嚟洗牛仔褲?

咩黎？

silver star 10oz直牛

巴打牛仔褲皮鞋上身點著 岩岩買左對皮鞋

其實我未去過美華氏，入面係咪應該冇乜正嘢執？好少見巴打們提起佢。

買左對rad by raudi唔識野 見佢幾舒服就買左了

找不到條原色，可能放咗咗係另一頭住家😅

Sugar Cane/pherrow's

不過要會員價

入左條豬闊腳同一條 pherrow’s baker pants 可以過冬了

好重磅

但武士條重磅chinos 真係一條名物。 好鍾意。

武士d tee 好高質，足料耐穿，但偏貴。

宜家天氣好正 著牛仔褲一流

著完條Denime行半山後腰標曬汗

我無咩野 今日好涼爽

再涼多5度就一流

U 記岀左三件denim shirt ... 我覺得算有誠意

我今曰著桃太郎去買皮鞋 個店員都識 不過我著0905勁闊 著0105先夠窄好睇啲

good on pocket t,亨利
有時加件orgueil裇

闊都係着boot啦!

postman look

Btw凛巴如果着皮鞋想配襪玩
日本Chup好好襯，我都有6對

好多毒友

想買返對red wing 美國買平勁多

我玩happy socks .... 差不多有十幾對

Chup正呀
我都有5對
嚟緊去日本掃多幾對

幾錢對 我見啲紋都好正

巴打買咩

台灣買120hkd左右
日本好似一千羊左右

單純鐘意chup嘅民族紋

啱啱search 左，chup 好似幾正

即刻上樂天課幾對先啦

東京輕鬆入手
不過岩岩大阪又入左2對

11月去大岀血

我都要入多2對

我都係
順便睇埋omega

大阪仲有？
我記得之前好似有間專門店

堀江freewheelers到有寄賣

唔該晒

ues嘅襪都值得大家考慮

我平時買靴下屋咋

ues夠厚實同唔易變形
所以純色ues，雜色花紋就chup

香港係咪冇乜人著呢d?

就咁著tee 實俾人當異類 加左外套都好啲 你睇呢度自拍套衫都咁多負皮

我成日工人褲剩著tee

我太瘦carry唔到
之前係日本睇中左條Schott 都無買

想問東京邊到多??
原宿? 下北澤?

vintage union made 無牌子

原宿多 去青山又係好多

靚女著工人褲好正

係

不過我係靚仔黎

呢層

我知道

我而家都係工人褲加tee..... 異類？ 我過左會care 嘅年紀。

其實鐘意咪得, 洗咩理其他人點睇

不過呢 工人褲要好睇一係襯cons一係襯workboot

平時返工又唔著得
假期就想舒服D著波鞋短褲就算, boot太重啦

都無咩機會著咁

btw我有幾對boot都未開黎著

想買對boot 類似張圖個款有無推介
唔想要redwing個隻底
筆直hkd2000幾都ok

返工唔着得，放假又想着其他
工人褲，雞肋也

印尼製service boot burgundy CXL
著落幾舒服 但啲皮就認真麻麻 好痴塵
加埋我著返地盤 真係殘上殘

Sagara?

我鐘意Wolverine 1000 Mile
不過香港好似無得試

Junkard
Sagara好似靚啲 但皮option 少啲？
但呢對都算抵玩 300usd 包埋shipment
係等得耐啲 大約2個半月

天氣轉涼，是時候入手。 今日入左兩件Orgueil sack jacket 加一件Jelado indigo dyed shirt

Sagara我之前想試既
睇外國review算唔錯, 不過聽講用corrected grain 所以最尾唔敢試

Junkard既皮麻麻既話300usd唔抵玩啦, 我買返1000 mile算
再唔係加多幾舊有Viberg

filson bag/briefcase 大家會係邊到買？

好靚呀

我之前係LC King 買左幾件Chore Coat
而家都可以拎出黎著lu

Metero 買過，Luddite 買過，樂天都買過。

我自己覺得luddite 算好合理

但junkard係hand-sewn welt 同一般Goodyear welt唔同嘅
Viberg 加幾舊唔得呀？ benny store 都賣緊6k?
同埋Junkard 正在買佢啲cordovan boot 呢對算係試下size同手工

有錢真好

加幾舊美元
個人覺得Viberg 係唔值既

手造好呀但係用300usd試又大膽左D

無錯

可惜我無

得幾舊水要等sale先買到

見樂天個價都算平, Luddite既價同鑽石山差唔多？

Diamond hill 貴d

我覺得還好 除左皮 last/construction/ customisation 都係考慮因素 佢畀你揀好多野 要唔要cap toe, cap toe係咪unstructured, 有冇speed hook/幾多個/用咩料 全部都係你話事
Wolverine個last太大舊太圓我覺得麻麻
Junkard 嘅sc last比Alden Barrie 更要修長
而且一著就啱腳好難得

師傅整錯野，整左1930 Cut Flannel Workshirt出來

有喵！

你真係好有米
2,3日就入一次貨

打工仔揾埋買下衫著jer

大家一個月用幾錢買衫
我由post 1開始入坑，依家一個月1000至4000不等
樓主受我一拜

aiya ... 講番d 衫先。 件denim sack jacket 我都鍾意左成年先埋。 見佢停左產，樂天已經無曬，BS 見到有40 咪課啦。 最近無係中環返工casual 左好多，而家返工可以著嚟d所以入多件。

我條牛操咗9個月淨係patpat銀包位有起色
其實係咪做漏咗啲乜
利申: 除咗啱啱買返嚟嗰陣，之後都冇落過水

操牛係要花心機同時間
你條咩牛？

個樣唔似CXL喎🤔
你要出地盤的嗎？

我從來未試過成功操過一條

Grant stone
Thursday boot

一係直上alden indy

Lee 101 rider咋，唔係特別靚嘢

咁嘅話我諗係郁動幅度太細

佢話係cxl
我睇啲crease 都似cxl皮 不過可能用啲腩位去造所以啲crease一啲都唔靚

平時會著安全鞋出 係有時趕時間先著呢對出去
仲試過著trickers 出

真係好癡線，件momotaro 褸都操得咁勁

圖個張就係alden
btw 唔該哂巴打先 但好似2間係香港都無實體店?

牛仔布個件好正 巴打好有貨

orgueil sack jacket我得件定返
其實都想入人字蚊同牛仔布2件

入啦入啦 唔入無架啦

兩間都冇
香港有得試嘅款可以揀
Wolverine 1000 miles 同 redwing beckman

我嘅建議係直上alden
一定唔會後悔

Alden 外國網會唔會間唔時有款做下折咁??

好少會有折

我都係返地盤, 著ALDEN 會好肉赤

唔記得
好似喺港島嗰邊

第2件幾好丁

你做sub仔定main con呀

SUB 黎, 唔叫踢足全日既

地盤咁污糟咪鬼著呢啲boot
我淨係會著舊嘅vans返
新嘅vans我都覺肉赤

Denim 果件入左手一年

我覺得係Orgueil 最值得入的單品

最衰sack jacket 唔啱我size

巴打，如果made in england 有咩choice? 對英鞋有情意結。

如果嚟件係最，條eral 55 人紋應該係第二。

Tricker's掛

Eral 55係好正
但係我想快啲放咗佢

點解嘅巴打？

唔啱自己

我著拖鞋去再換安全鞋

岩岩google完好似都無

接受唔到赤腳入地盤

想買條牛仔褲 修腳款 千零蚊
打算返地盤樓面操下
有冇介紹

已經太多褸啦

我當年俾Eral 55牛就死係杯咖啡到
後袋全部咖啡績

japan blue 勁平 我買過條13000yen

Bs仲有無現貨

剩返好少

條55如果想買真係要快。

之前灣仔有間Club Monaco
而家好似執咗

想問下 n1除咗buzz rickson 仲有冇其他牌子揀？

vintage

Freewheelers
Toy Mccoy

件orgueil denim jacket我都有
真係正到出晒水
但可惜我著得落個size隻袖長左成兩三寸攪到要摺袖
煩惱緊好唔好拎去俾人改短隻袖

緊係改啦

聽聞改袖縮膊之後膊位會窄左
我驚改完會著唔落

膊位唔會窄左，但arm hole 會。

好似係

搞到我想買一件再拎去改短個䄂

go go go

秋冬想入對paraboot

印象中，中間果件你應該已經有？
係咪買多一件？

的確係好j的
不過我買左兩年只係著得兩次

無呀，我之前係有另一件orgueil 但唔係嚟件。

我都想買阿
巴打知唔知邊有有折？
之前唔記得響咩外國網見過有折
不過無碼

第一次著pure blue japan 感覺好硬

桃軟jer

仲有啲刮

響bs 入左呢件

freewheelers

我都岩岩入左件 應該撞到巴打

著古著 戴帽成日比人查身分證
可能我人問題

我反而係著左古著之後未比人查過

我成世人只係俾人查過一次，當時係著fred perry + chinos

我都係
以前t shirt牛仔褲反而經常俾人查

邊條？

圖呢

太多褸想買

今日就係t shirt 牛仔褲
可能我著得mk又樣衰加埋頂賊仔帽
所以就比人查

大時大節可能有
平時就冇啦
香港銅鑼灣都算正價

賊帽 sack jacket 牛仔褲就冇事
一着波衫 t shirt試過一日兩次

Cwb邊度?

去美國買對red wings又平幾多 無折都係2100到

hideandseek,但唔知仲有冇返貨
另外尖咀hoax都有賣過,但冇留意價錢

香港真係好難操牛仔褸
我又好怕熱

呢幾日想著 但著上身未出門口已經想除

曬到嘔，點著

呢排我日日都著緊牛 日日著唔同

x2 頂盡星期四得返22度先勉強著到

褸都要搵輕安士 冇計

褲都還好，我都日日著
褸真係未得住

呢條正，我都有入

呢期著緊pure blue japan

我都有

你地會唔會挑返個紅旗位出黎

我應該唔郁佢了

其實點解佢要縫死佢

今日著eral 55

對鞋咁圓起邊買

Grenson Fred boots ... 係selfridges 買

因為Levi's 小器唔比人用紅旗 所以想keep 塊紅旗就唯有整色整水

唔郁 x 2
有另一條 Warehouse 有挑，手勢唔好好易整爛支旗
雖然支旗著到最後都會爛

Tcb又夠膽keep住

仲係好熱
已經停操半年, boot都好耐無著過

人愈大,熱情不斷減
而家都已經無乜著BOOT,星期六日著短褲

可能我受過長年夏天著西裝嘅訓練，其實我覺得今個星期好涼，上星期已經著牛褸。

有陰地方都 ok
要曬住就不了

Boots 真係著少左，而家成日著 slip on 算

點睇 想買

Fullcount都有紅旗

其實我覺得紅旗只會令人覺得係levis ... levis .. 又唔係咩好野(普通款） 。 咁無旗仲好。 我覺得

近掛涼返我都著返boots
由sneakers轉做boots 明顯感覺到行慢左好多

始終牛都係抄Levi’s 紅旗都係detail 位嚟嘅 我自己就睇得唔重

睇外國 forum 話下年唔再出紅旗袋花了

巴打大鵰

請問香港邊到有依款a-2 deck jacket?

複刻就take5 應該未返貨
vintage既話
我知daychild而家有件細碼
其他鋪唔覺眼

唔該巴打
咁知唔知Take5 會返邊個牌子嘅複刻？

buzz rickson
今年好似pherrow都有出a2
不過就唔知香港有冇得賣lu

Thanks 巴打！

見個個都好似怕咗boots，掃下大家興，平平地natural chromexcel portage by thorogood 1892入手，玩開高級靚boots嘅巴打唔該屌細力d

開始涼返仲落雨
梗係著boot啦

全年無休著engineer boots

今日著Trickers Stow

正 係香港入？

點會無人著boots?
我剛在想訂對新boots喎
雖然有三對boots未開箱

好正喎

幾靚喎

唔係呀，前排massdrop有，見個價ok就 咗。

Same 著咗返唔轉頭
巴打著開邊對

Chippewa 91065

除咗md d delivery 耐d 呢點之外，其實我都幾滿意，雖然thorogood屬小眾嘢。

Trumanboot company 啲boot都唔錯
正在有得 customise
不過愈黎愈貴

開新鞋

可以上大兵睇睇 係旺角
上年果時咁岩見到 得一件又岩size 就買左

好正！
巴打買左幾錢？

好似$500到

正喎
去睇下先

係咪姐係白鯨下面個間？

係阿 但佢主要賣複刻野多 二手要自己搵

夏天都著engine真心佩服

大兵？ 抵咁多好似 有冇ig架？

好似無 得fb ,價錢果度我諗佢主要賣復刻野同軍事野多 vintage 都係一兩件咁 所以價錢平啲掛

Alden

上面件野 500真係有feel bor

靚靚

Cigar ptb 正到
巴打喺日本yahoo買？

有feel 姐係點？😂

直上alden 好正

平呀

上身真係搞唔掂 我全部都係毒撚tee

認同

巴打點入手？
一路都想買對cigar色

潮流谷乜都講得大家快d入黎交流下

Lee 係咪出過兩代91-J?

我見有啲係左邊個心口袋有Lee tag，有啲就冇
定還是係兩種model嚟？

唔同年代唔同細節

如果A2後期就係平d
有背印又會貴d
唔同年份又唔同

我幾鐘意依隻款既boot

可以satin布 可以jungle cloth
可以係4方袋蓋 又有3角袋蓋
個價好漂忽的 幾百到二三千都有

嗰個叫5邊形袋。。。
識貨咪會俾$
有人鍾意買古著係要全新
有人鍾意買舊

有人幾十年前買就幾百放

各有喜好

年代唔同。 應該係50-60 年代後先有lee tag 。 有錯請指教。

我有一件30年代後期，一件50年代都無tag

rare shell啲炒價真係不了

落完雨終於涼反小小
Jungle Jacket , Denim Jacket 可以出動

咁整對white’s啦

室外又點少得chambray

前幾日買咗件50s Big Mac work shirt可以拎出嚟著了 件嘢好足料

洗梗，遲啲補圖

Beckman

正！ 上腳圖

Polo Ralph Laurent Chambray 點睇

未捨得上腳住 睇住養成圖先
第一次著boot 有幾個問題
你地有無用鞋撐？
幾耐打理一次？
落雨怕唔怕
點樣快啲break in

有用鞋撐
Workboot唔洗點打理
落雨照著
喺屋企著一排先著出街

我都係，其實我已經有對黑色roofer 著開

Workboot掃下塵
冬天上下油就夠

呢對好靚

係呀，今日有真秋意

夠涼著長褲同新整岡山牛仔布Shirt

巴打好fit

牛褸出動

我都出動左

涼涼地
Chore Coat 襯西裝

我上年冬天標準裝備

堅slim喎喵巴

我都唔想

Vetra Beige Workwear Jacket (NOS)

對鞋係咩brand

買carmina

牛仔褸出動+1

有無咩平平地flat cap推介

New York Hat

New York Hat X 2

巴打個backpack係？

似Drifter or F/CE

9 估

朋友用過既Wilderness Experience Arch

官網運費成半頂帽wo

第一次牛仔褲加皮鞋 個感覺好奇怪

hahahaha 遲d 可能你會覺得牛仔褲唔加皮鞋先奇怪

上身好難搞 下下恤衫都好悶

褲係？

Hellers cafe

有冇一啲接近orgueil earl 55 herringbone trousers 嘅褲推介

身高問題... 冇size...

巴打好高？

淨色tee搞掂啦

唔算...但對於日本size可能係
185up

感覺怪怪地

Henley tee 攝埋衫都ok嘅

褲長30
Roll一下 襯boot應該都得掛

應該唔差 但好似好少地方有

Orgueil la ..... 無得輸。 一著愛上

Luddite幫到你

秋冬玩裇先多野玩呀

入左條Eral55

yes yes .... work shirt 好玩

Feeewheelers件cpo呀, Pendleton shirt等等都好岩秋冬
我有件Pendleton啡灰人字紋一入冬就狂着
當然想玩格仔裇嘅話, Pherrow's同Ues都多色同厚料，入面搭件白色或者撞色tee就一流

就係俾樓主你導左
知道唔再出即刻入返條 好彩有碼

hahahaha 無後悔啦

講起牛仔褸，我呢件起碼7，8年
著極都唔爛，想買新都唔得

我想問大家點睇 chevignon 既牛仔褸

Ebay見到幾件91j nos 萬幾蚊

色落好正喎

我都有呢件,著咗三年都無咩嘢睇

係呀，我都見到

我件tcb著左一季好似岩岩開操咁 應該可以著過世

Hellers cafe條褲勁正，但好似好多一點點

香港操牛仔褸真係有排操

N1 ar

有無人玩過ffa jacket?
好似幾正

個個都好似每日有新玩具咁
皮袋又有無人玩 , 最近物色緊

Rainbow Country 日日都用緊

咩樣？
重？

Haha我就係鐘意佢顆粒感 我都淨係秋冬先著 怕熱

搵一搵黎睇, 款款都係SOLD OUT

很返哩個

廿幾件牛褸未諗到聽日著邊件。

想買呢款, 覺得唔錯

個衣櫃大到

樓主淨係啲褸已經多過我全部衫加埋...

平 暖 靚
又唔使追年份

咩係ffa jacket 呀？ 巴打介紹下呀！

ffa member既褸 短身既
一般都係藍色燈芯絨（好似有白色）
理論上件件都獨一無二
因為前面有名 後面有地區
唔同年份個tag會有唔同
而80年代前都係用talon拉鍊

我自己個件 應該70's talon拉鍊 6000yen only

好似幾舒服

可能係邊入手呀thanks

daychild/vintagetogether

舒服 但真係唔太常著 當儲

靚喎，點解唔著

今日著嚟件，第一次著

靚，咩係FFA?

Sears 申請破產，如果成事，又一denim 巨頭消失。

巴打你著咩size? 想參考下

應該係農業學校既一個組織

噢，interesting

如果有一日係香港見到有人著，一定係因為巴打推介。

36 平時著其他都係36

可唔可以講埋身高體重

Thanks

今日Boot到

想問下原色牛仔褸係咪會挺身啲
買左件type 2 sugar cane
著上去左右角好似起角咁
係正常定著著下會軟返

有無退過漿？

無記錯既話 買果時應該已經係one washed
自己就無落過水

巴打咩褸嚟 好似好正

啱唔啱膊位？如果啱著耐左會好啲

BnTailor/Chadprom Safari Jacket

其實好多人著

有埋早期年份Stiching正d，同埋d色有分別的。

終於可以攞件牛仔褸出嚟著

終於有得著外套

巴打果對都係alden?? 我諗緊入手Alden 986 定 987好

986

At last&co 147 + Alden
好爽，終於夠凍著牛加boots

咩牛衣

大家都長牛 我都仲係短牛 不過今曰去影相買新相機 唔想著長褲

買相機仲有錢

桃太郎 2105sp

買左支新鏡試下麻

我都想買件 但諗緊買広島色定高円寺色

買咩？

琴日對左支85L 訂左部Eos r

牛

牛衣出動

我個陣去青山店買 墨綠色麻麻 所以買白色
兩間鋪分別係咩色？

広島係紅白 高円寺係紫藍色

但我有對990 所以諗住買987好似好d

#8冇得輸
我都有幾對#8

今日都開左牛仔褸著了

at last&co 好著嗎？原宿買？

涼涼地可以著返對boots

Stevenson Overall

正喎,
請問有無復刻出過？

C記巴

我都開始操牛操boot

我用開riii

巴打boot 係flat box?

Red Wing 9060

係邊買 買幾錢到

係東京買
個價唔太記得
應該4萬幾円

一路出緊
合資格人士就可以訂
款印象中都無改過

呢件野原本係好嚴肅唔係隨便着
你可以當係童軍制服
點知近年變左潮野

三年前日本買咗件
果陣興過下

我買30000幾

韓國係咪冇乜vintage style 嘅概念
今日我著workshirt+vest+牛，條韓妹問我係咩style

睇番舊post見到紅巴件桃既hbt indigo shirt好正 想問下denim同indigo shirt著耐左有冇咩唔同？

拎到條0805岀黎著 闊腳牛真係好正

我有都有條0705 我呢條有印野 高円寺限定圖案色 去旅行咁岩有last一條 頭也不回就買左

咩牌子？
高腰嘛？

push

em .... denim 係布，indigo 係染料 。 只可以講indigo 染嘅denim or 其他布料色落會靚。 indigo 本身隻藍色係唔同。

好早年，大約二十幾年前，當香港只有lane crawford, Joyce 先有全made in france 嘅chevignon 就值。 其實che 都曾經係一個好好嘅牛牌

發現好少人著0805
之前去take5諗住買0705
試完覺得太窄 買左0805
但最近又買左條sd107
不過我覺得0805有啲喇叭褲既感覺

咁想問有冇啲咩牛仔褸可以推介
Budget ~$2000
最好係香港可以買到

budget $2000 好多choice la....去求其一間牛店都有。

$2000可選Momotaro, Warehouse, Studio D’artisan

Bryceland都有出

chevignon 既牛仔褸好多時係outlet 3~4舊水買倒

定價高，料一般？

我無買，不過聽講有進步空間

我中意闊舒服啲

豬仔+alden

樂天好多shop 做free shipping promo ... 有興趣巴打可以睇下。

正正

想入Freewheelers頂style casquette dylan grained grey x dark navy x blue
但sold out

我入左件freewheelers conductor

訂咗件freewheelers 皮褸

正式入坑啦

豬仔sd107 + sugarcane Henley Tee

終於放到條orgueil eral 55
曾經擁有過就算

明白 我意思係同樣都係indigo染 牛仔同非牛仔布既色落有冇唔同？ 如果想有袖位摺痕係咪denim shirt先造到？

終於係luddite入手第一件法工

welcome to the club

wowowowow pic

有留意開, 可能會入件type I 牛褸

Brakeman ？？

BTW 我都入咗件 conductor vest, 訂咗件 aviator vest

做咩唔入藍色

黑色靚好多又罕有啲

hahahaha 其實我都覺得法工係要藍色

How much ?

舊Denime 66xx

$1800

但好多都fade到淺藍色好難襯 如果新淨啲深藍我又寧願著牛仔褸

仲未收到
係呢件既復刻

Leather togs centinela

豬仔都想買條 但take5賣到好貴

但我無vip

正

take5 vip 價根本就係yen 7.x 算價，非常合理。

唔洗運費 仲有得試

有無人會改條褲個cutting?
永遠揾唔到啱，大脾太粗

手快買咗條skull， 著上去小腿鬆得滯

直腳，想變tapper 或carrot

請問SIZE係點計
我度心口圍住係34 咁SIZE=34?

呢度有Vip巴打陪我去，我都無VIP

入咗幾錢？